厲害了我的国！！！

蝗蟲真係好勁
幾千年前中國最重視就係仁義禮智，好多文化觀，道德觀
但到依家就變咗一個毫無廉恥，羞恥心，仲要唔講道理嘅國家
不得了，到底係點樣先可以變得咁極端

文化大革命搞到中間文化斷層 睇黎有排先搞得返好啲仁義禮智

爹親娘親都不及毛主席親

睇黎要經歷過呢個斷層嘅人死曬 先有辦法挽救

點會呢
你睇下班大陸細路咪又係周街屙
佢地學埋上一代的衰嘢只會將呢啲衰嘢薪火相傳落去

佢地由斷層嗰輩教 要改都係幾個世紀之後嘅事直到世界嘅文明影響到佢地意識自己行為嘅不合理

五四運動先係原兇,,咩梁啟超魯迅搞到不學無術學生上腦,種下一班共狗精英屠毒中國